\section{Charakteristika aktérů a~prostředí}

	\subsection{Aktéři}

        \subsubsection{Zákazníci} 
		
		Jedná se o~jednotlivce nebo skupiny, kteří využívají naši online platformu pro objednávání jídla z~restaurací. Mohou vyhledávat, prohlížet nabídky, provádět objednávky a~platit za ně.

        \subsubsection{Doručovatelé} 
		
		Tito aktéři jsou odpovědní za doručení objednaného jídla z~restaurace k~zákazníkovi. Jejich úkolem je přijmout objednávku, vyzvednout jídlo a~doručit ho zákazníkovi včas a~v pořádku.

        \subsubsection{Restaurace} 
		
		Provozovatelé restaurací jsou dalšími účastníky naší platformy, kteří poskytují jídlo k~objednání. Mohou aktualizovat své menu, sledovat objednávky a~komunikovat s~doručovateli.

        \subsubsection{Administrátoři} 
		
		Osoby odpovědné za správu a~provoz naší platformy. Mají přístup k~administrativnímu rozhraní, kde mohou spravovat uživatelské účty, monitorovat provoz a~řešit případné problémy.


    \subsection{Externí systémy}

        \subsubsection{Platební brány} 
		
		Externí systémy pro zpracování plateb, které umožňují zákazníkům provádět platby online prostřednictvím různých platebních metod, jako jsou kreditní karty, platební brány nebo platební služby třetích stran.

        \subsubsection{Navigační aplikace} 
		
		Aplikace pro doručovatele, které jim poskytují navigaci a~geolokační informace pro efektivní doručování objednávek.

        \subsubsection{Mapové služby} 
		
		Externí mapové služby poskytující geografické informace a~možnosti navigace. Tyto služby mohou být integrovány do naší platformy pro zlepšení uživatelského zážitku, umožňují zobrazování polohy restaurací, doručovatelů a~sledování stavu doručení objednávek.

% \nopagebreak
\pagebreak
