\section{Kritické situace}

Pro náš systém mohou být identifikovány tyto následující kritické situace, které byly rozděleny do dvou kategorií na základě jejich povahy: aplikační a~systémové.

    \subsection{Aplikační kritické situace}
    
    Aplikační kritické situace jsou spojeny s~chybami nebo nedostupností v~softwaru aplikace. Tyto situace mohou ovlivnit funkčnost a~použitelnost aplikace, což může mít za následek nedostupnost služeb pro uživatele nebo nemožnost provádět důležité operace. 
    
        \subsubsection{Nedostupnost objednaného jídla} 
        Situace, kdy restaurace není schopna poskytnout objednané jídlo z~důvodu nedostatku surovin, technických problémů v~kuchyni nebo lidské chyby při přípravě. Tato situace může nastat například v~době velkého zájmu, kdy nedostatek surovin brání v~plnění objednávek. Další možností je chyba v~procesu přípravy jídla, která může vést k~jeho nekvalitnímu stavu nebo úplnému nedodání. Nedostupnost objednaného jídla způsobuje znechucení uživatelů, kteří se spoléhají na rychlé a~spolehlivé doručení.

        \subsubsection{Problémy s~objednávkami} 
        Tato situace může vzniknout v~důsledku různých chyb v~procesu objednávání. Může se jednat o nesprávně zobrazené ceny, chybně vyplněné adresy nebo zpoždění v~doručení. Například chybně zadaná adresa může způsobit, že doručovatel nenajde místo doručení nebo že objednané jídlo dorazí na nesprávnou adresu. Tento typ problému může vést k~frustraci uživatelů a~ztrátě důvěry v~systém, což má za následek snížení obchodu.

        \subsubsection{Problémy s~doručováním} 
        Situace, kdy dochází k~zpoždění nebo nedodání objednávky z~důvodu problémů s~doručováním. To může nastat kvůli špatné navigaci doručovatele, zácpám na cestě, technickým problémům s~vozidlem nebo nevhodným počasím. Tyto problémy mohou vést k~nespokojenosti zákazníků, kteří očekávají rychlé a~spolehlivé doručení svých objednávek.

        \subsubsection{Chyby v~systému objednávání} 
        Situace, kdy uživatelé narazí na chyby nebo nesrovnalosti během procesu objednávání. To může zahrnovat nesprávně zobrazené ceny, chybějící položky v~nabídce, nejasné instrukce nebo technické problémy s~webovou aplikací. Tyto chyby mohou způsobit frustraci uživatelů a~vést k~nedokončeným objednávkám nebo odchodu z~platformy.

        \subsubsection{Chyba v~databázi restaurací} 
        Situace, kdy dojde k~chybě v~databázi restaurací, což může vést k~nesprávnému zobrazení nabídek jídel, chybným informacím o provozní době nebo nedostupnosti některých restaurací. Tato situace může způsobit zmatek uživatelům a~vést k~jejich nespokojenosti s~platformou.

    \subsection{Systémové kritické situace}
    
    Systémové kritické situace se týkají selhání hardwaru, síťových zařízení nebo infrastruktury, což může vést k~narušení provozu celého systému.
    
        \subsubsection{Výpadek internetového připojení} 
        Situace, kdy dojde k~výpadku připojení k~internetu, což může znemožnit jak zákazníkům, tak doručovatelům používat webovou aplikaci pro objednávání a~doručování jídel. Tento problém může nastat z~různých důvodů, včetně technických poruch, špatného signálu nebo výpadku služby ze strany poskytovatele internetového připojení. V~důsledku toho nemohou uživatelé provádět objednávky ani sledovat stav svých objednávek, což může vést k~ztrátě obchodu a~nespokojenosti zákazníků.

        \subsubsection{Chyba v~platebním systému} 
        Situace, kdy dochází k~chybě v~platebním systému, což brání uživatelům v~provádění plateb za objednaná jídla. Chyby v~platebním systému mohou mít různé příčiny, včetně problémů s~platební bránou, zpoždění v~procesu zpracování plateb nebo nekompatibilita platebních metod. V~důsledku toho uživatelé nemohou dokončit své objednávky a~restaurace nemůže přijmout platbu za poskytnuté služby, což má za následek ztrátu obchodu a~nespokojenost zákazníků.

        \subsubsection{Výpadek platebního systému} 
        Situace, kdy dochází k~výpadku platebního systému z~důvodu technických problémů, údržby nebo útoků hackerských skupin. Tento výpadek může zablokovat možnost provádět platby za objednaná jídla, což má za následek ztrátu obchodu a~nespokojenost zákazníků.


    
\pagebreak
