\section{Úvod}
    \sloppy
    \subsection{Důvod a~okolnosti zavedení}
	
    Cílem tohoto projektu je vyvinout robustní a~uživatelsky přívětivý systém pro online doručování jídla. Motivací k~zavedení tohoto systému je zlepšení dostupnosti a~pohodlí při objednávání jídla pro zákazníky a~efektivní správa restaurací a~doručování pro provozovatele. Tento systém by měl umožnit snadné a~rychlé objednávání jídla přes internet a~zajistit plynulý průběh doručování, přičemž klade důraz na kvalitu služeb a~uživatelský komfort jak pro koncové zákazníky tak pro doručovatele.
	 
    \subsection{Zadání od zakazníka}
    Systém by měl být navržen tak, aby uživatelům poskytoval jednoduchou a~intuitivní možnost procházet rozmanitou nabídku restaurací a~podrobně zkoumat jednotlivá jídla včetně jejich popisu a~cen. Uživatelé by měli mít možnost pohodlně a~rychle objednat své oblíbené pokrmy a~sledovat stav svých objednávek v reálném čase. Důležitou součástí systému by mělo být také snadné a~bezpečné provádění plateb online pomocí platební karty nebo možnost platby při převzetí objednávky.
    
    Dále by systém měl efektivně řídit proces doručování jídel a~zajistit rychlé přidělení doručovatele k~jednotlivým objednávkám. To rovněž zahrnuje optimalizaci trasy doručení a~transparentní komunikaci mezi zákazníky a~doručovateli.
    
    Cílem je vytvořit prostředí, které bude pro uživatele přívětivé a~pohodlné pro objednávání jídla z~různých restaurací. Zároveň bude systém poskytovat restauracím a~doručovatelům efektivní nástroje pro správu jejich podnikání a~doručování objednávek.

\pagebreak
