\section{Seznam systémových modulů}
	\sloppy

	\subsection{Modul pro správu restaurací}

	Umožňuje majitelům restaurací založit si a~spravovat 
	svůj profil, upravovat menu, informace o~nabídce a~otevíracích
	hodinách. Restsurace mají plnou kontrolu nad svými údaji
	a mohou je pružně dle potřeb měnit. 
	To zahrnuje možnost přidávat nové položky do menu, upravovat 
	ceny, nastavovat dostupnost v různých časech a~provádět další úpravy 
	týkající se restauračního provozu.

	\subsection{Modul pro správu uživatelských účtů}

	Tento modul umožňuje uživatelům registrovat se buď jako zákazník nebo 
	jako doručovatel. Zahrnuje jak zákaznické účty, pro ty, kteří jídlo 
	objednávají, tak účty doručovatelů, kteří objednávky přebírají a~doručují.
	Modul eviduje pouze registrované uživatele, kteří mají 
	možnost aktualizovat své osobní údaje, jako jsou jméno, adresa a~platební 
	informace. Nezaregistrovaní uživatelé budou moci pouze 
	prohlížet nabídky restaurací.
	
	\subsection{Modul pro zpracování objednávek}

	Zajišťuje zpracování objednávek od uživatelů. Obsahuje 
	funkce pro přijetí objednávky, sledování stavu objednávky a~upozornění 
	uživatelů na změny stavu. To zahrnuje komunikaci mezi 
	restauracemi a~zákazníky, aktualizaci stavu objednávky a~poskytování 
	informací o~předpokládaném čase doručení.

	\subsection{Modul pro správu doručování}

	Spravuje proces doručení objednávek. Zahrnuje funkce pro 
	přiřazení doručovatelů k~objednávkám, sledování stavu doručení a~aktualizaci
	informací pro uživatele. Doručovatelé mají možnost 
	přijímat a~potvrzovat objednávky, sledovat trasu doručení a~aktualizovat 
	stav doručení v~reálném čase.

	\subsection{Modul pro zpracování plateb}

	Tento modul zajišťuje přijetí a~zpracování plateb za objednané jídlo. 
	Obsahuje integrace s~platebními bránami a~funkce pro zpracování 
	platebních transakcí. Uživatelé mohou vybírat z~různých platebních 
	metod a~provádět platby prostřednictvím bezpečného a~spolehlivého 
	platebního systému.
	
\pagebreak

