\section{Konkrétní implementace UC}
\raggedright
\sloppy
    \subsection{Use Case: Place Order}

	\begin{itemize}[itemsep=0pt]
        \item \textbf{\textit{Název:}} Umístění objednávky
        \item \textbf{\textit{Kontext:}} Zákazník používá mobilní aplikaci nebo webové rozhraní pro objednávání jídla.
        \item \textbf{\textit{Level zanoření Use Case:}} Primární Use Case
    	\item \textbf{\textit{Aktéři:}} Zákazník
        \item \textbf{\textit{Stakeholdeři a~zájmové osoby:}} Zákazník, restaurace, doručovatel
        \item \textbf{\textit{Vstupní podmínky:}} Zákazník je přihlášený do svého účtu a~má vybrané produkty~objednání.
        \item \textbf{\textit{Výstupní podmínky:}} Objednávka je úspěšně umístěna a~zobrazeno potvrzení.
        \item \textbf{\textit{Minimální výstup:}} Zákazníkova objednávka je zaznamenána v~systému.
        \item \textbf{\textit{Ideální výstup:}} Zákazník obdrží potvrzení o~úspěšném umístění objednávky a~zobrazení očekávaného času doručení.
        \item \textbf{\textit{Hlavní scénář:}}
			\begin{enumerate}[topsep=0pt]
            	\item Zákazník vybere položky a~přidá je do košíku.
            	\item Zákazník dokončí objednávku a~přejde~platbě.
            	\item Systém zpracuje objednávku a~zobrazí potvrzení.
			\end{enumerate}
        \item \textbf{\textit{Rozšíření:}} Pokud zákazník zruší objednávku, přejde do scénáře "Customer: Cancel Order".
	\end{itemize}

    \subsection{Use Case: Cancel Order}
	
	\begin{itemize}[itemsep=0pt]
        \item \textbf{\textit{Název:}} Zrušení objednávky
        \item \textbf{\textit{Kontext:}} Zákazník se rozhodl zrušit již umístěnou objednávku.
        \item \textbf{\textit{Level zanoření Use Case:}} Primární Use Case, Rozšíření hlavního scénáře "Place Order"
        \item \textbf{\textit{Aktéři:}} Zákazník
        \item \textbf{\textit{Stakeholdeři a~zájmové osoby:}} Zákazník, restaurace, doručovatel
        \item \textbf{\textit{Vstupní podmínky:}} Objednávka již byla umístěna zákazníkem.
        \item \textbf{\textit{Výstupní podmínky:}} Objednávka je zrušena a~zákazník obdrží potvrzení.
        \item \textbf{\textit{Minimální výstup:}} Objednávka je označena jako zrušená v~systému.
        \item \textbf{\textit{Ideální výstup:}} Zákazník obdrží potvrzení o~úspěšném zrušení objednávky.
        \item \textbf{\textit{Hlavní scénář:}}
			\begin{enumerate}[topsep=0pt]
            	\item Zákazník vybere již umístěnou objednávku~zrušení.
            	\item Zákazník potvrdí zrušení objednávky.
            	\item Systém zaznamená zrušení objednávky a~zobrazí potvrzení.
			\end{enumerate}
        \item \textbf{\textit{Rozšíření:}} Pokud zákazník zruší objednávku, systém oznámí restauraci a~případně doručovateli o~zrušení.
	\end{itemize}

    \subsection{Use Case: Show Orders}
	\begin{itemize}[itemsep=0pt]
        \item \textbf{\textit{Název:}} Zobrazení objednávek
        \item \textbf{\textit{Kontext:}} Restaurace přistupuje~systému pro zobrazení nových objednávek.
        \item \textbf{\textit{Level zanoření Use Case:}} Primární Use Case
        \item \textbf{\textit{Aktéři:}} Restaurace
        \item \textbf{\textit{Stakeholdeři a~zájmové osoby:}} Restaurace, zákazník, doručovatel
        \item \textbf{\textit{Vstupní podmínky:}} Restaurace je přihlášena do svého účtu a~má přístup~systému.
        \item \textbf{\textit{Výstupní podmínky:}} Restaurace má přehled o~nových objednávkách a~může je zpracovat.
        \item \textbf{\textit{Minimální výstup:}} Restaurace vidí seznam nových objednávek.
        \item \textbf{\textit{Ideální výstup:}} Restaurace má přehled o~nových objednávkách a~může je ihned zpracovat.
        \item \textbf{\textit{Hlavní scénář:}}
			\begin{enumerate}[topsep=0pt]
            	\item Restaurace se přihlásí do systému a~přejde do sekce zobrazení objednávek.
            	\item Systém zobrazí seznam nových objednávek.
            	\item Restaurace vybere objednávku~zpracování.
			\end{enumerate}
        \item \textbf{\textit{Rozšíření:}} Pokud restaurace přijme objednávku, oznámí zákazníkovi, že objednávka je v~procesu.
	\end{itemize}

\pagebreak
